有無人話我知呢隻叫咩舞

呢隻唔係大媽廣場抖陰舞咩 咁撚多鬼佬跳

shuffle

外國創?

係喎 Party Rock Anthem 已經跳緊..

yes

差好遠

無啦啦比班支那大媽睇中呢隻舞

大媽點跳啊條片啲人似跳開舞
搵個唔係跳開舞嘅後生仔分分鐘都跳到大踏步咁